唔知點解 今日輸錢 會覺得開心

因為見到利物浦 有奇蹟出現

即係知點解啦

C兄我都輸。。你輸幾多

柯煙左百四蚊

點樣先可以捕捉到利記既奇蹟贏錢？
可能我信仰唔夠